支那劣質假口罩入侵 危害美國前線醫護人員

仆街支那人

大陸病毒就真

口罩就假

死未

浪廢埋口罩原材料

害死美國班醫護呀！

又整d垃圾出來害人

推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

下次五毛問點解美國多啲病例 就可以直接答其中一個關鍵因素係支那假裝備混入美國 仲可以恭喜中國成功殺害美國人